有冇人知fifa 21 即時fut友誼賽 大師級領隊係邊度搵到

如題 求解 搵黎搵去都搵唔到大師級領隊

Friendly入面管理遊戲XX嗰個

用英文啦 中文佢兩個繹唔同名係On9嘅

知唔知點解我果個希條件又剩咁 做唔到英超任

咪隊波最高77 rating 限最多3張銀卡
11個英超正選解任

原來係咁😂 thx